{
    "Login":"登录",
    "Complete Registration":"完成注册",
    "Yes":"是",
    "No":"不",
    "By accessing the site, I confirm that I am 18 years of age and that I have the":"通过访问该网站，我确认我已年满 18 岁，并且我拥有",
    "Service Terms":"服务条款",
    "Deposit":"存款",
    "Withdrawal":"提款",
    "PIX":"PIX",
    "Click to Redirect to Checkout":"点击重定向至结帐",
    "Please open you payment app and scan the QR code below to pay":"请打开您的支付应用程序并扫描下面的二维码进行支付",
    "100% First Time Reload Bonus":"100% 首次重新加载奖金",
    "Copy the Pix code below and paste it into your payment app to checkout":"复制下面的 Pix 代码并将其粘贴到您的支付应用程序中进行结帐",
    "Please open your payment app and scan the QR code below to pay":"请打开您的支付应用程序并扫描下面的二维码进行支付",
    "Deposit Records":"存款记录",
    "Enter the withdrawal amount":"输入提现金额",
    "Cardholder Name":"持卡人姓名",
    "Account Number":"帐号",
    "Select Type of Account Number":"选择帐号类型",
    "CPF":"CPF",
    "Phone Number":"电话号码",
    "Email":"电子邮件",
    "Statement of Withdrawal Consent":"撤回同意声明",
    "Minimum withdrawal order:":"最低提款订单:",
    "Copy PIX code":"复制 PIX 代码",
    "*Roulette can only be spun if you are":"*轮盘赌只有在您愿意的情况下才能旋转",
    "with BALANCE":"平衡",
    "in your account":"在您的帐户中",
    "Five random people are selected by the system every 3 hours and are awarded with a bonus, along with sending a message about it to the chat.":"要被雨淋到，您需要在过去 24 小时内为您的帐户充值 30 个硬币或更多",
    "To get caught in the rain, you need to top up your account with 30 coins or more in the last 24 hours":"要被雨淋到，您需要在过去 24 小时内为您的帐户充值 30 个硬币或更多",
    "This game is currently unavailable.":"该游戏目前无法使用。",
    "Game History":"游戏历史",
    "Set New Password":"设置新密码",
    "Current Password":"当前密码",
    "New Password":"新密码",
    "Confirm Password":"确认密码",
    "Confirm":"确认",
    "To save":"拯救",
    "Transfer to member balance":"转移到会员余额",
    "Transfer Details for Member's Balance":"会员余额转账详情",
    "Member balance":"会员余额",
    "Transfer Amount":"转账金额",
    "Convert":"转换",
    "Change Password Transfer Balance":"更改密码转账余额",
    "Transfer Current Password":"转移当前密码",
    "Transfer New Password":"转移新密码",
    "Transfer Confirm New Password":"转账确认新密码",
    "Save":"保存",
    "Secure Transfer":"安全传输",
    "View your vault security details":"查看您的保管库安全详细信息",
    "transfer to insurance":"转移到保险",
    "Transfer out of the vault":"转移出金库",
    "wallet value":"投资组合价值",
    "transfer amount":"转账金额",
    "Secure deposit amount":"安全存款金额",
    "Converter":"转换器",
    "Amount of safe deposit":"安全存款金额",
    "Register":"注册",
    "Sports":"运动",
    "Jogos":"游戏 ",
    "29Bet is an international gaming platform that offers the best experience and quality for its players. All rights reserved and protected by law.":"29Bet 是一个国际游戏平台，为玩家提供最佳体验和质量。保留所有权利并受法律保护。",
    "Promotions":"促销",
    "NEWS":"新闻",
    "Referral Program":"推荐计划",
    "HELP":"帮助",
    "Terms of use":"使用条款",
    "GAMES":"游戏",
    "Next LVL:":"下一个 LVL:",
    "My vip level":"我的vip等级",
    "Personal Center":"个人中心",
    "Invitation":"邀请",
    "Safe":"安全",
    "wallet":"投资组合",
    "ALL THE GAMES":"所有游戏",
    "CENTER OF":"中心",
    "PROMOTIONS":"促销",
    "Start":"开始",
    "live casino":"真人赌场",
    "VIP rating":"「VIP等级」",
    "Reference":"参考",
    "Community":"社区",
    "Live Support":"实时支持",
    "Telegram":"电报",
    "Your VIP level is LV":"您的VIP等级是LV",
    "Upgrade Levels and Bonuses VIP upgrade needs to reach both the next deposit level and the bet amount upgrade conditions, you will automatically receive the corresponding VIP level bonus.":"升级等级及奖金 VIP升级需要同时达到下一存款等级和下注金额升级条件，您将自动获得相应的VIP等级奖金。",
    "Bet":"打赌",
    "The update for":"更新",
    "also requires":"还需要",
    "Full VIP Bonus":"全额VIP奖金",
    "The 29Bet VIP level system is created with 10 levels, each with a correspondingcash prize. The more you play, the higher your VIP level and the more you will receive.":"29Bet VIP等级系统共分为10个等级，每个等级都有相应的现金奖励。玩的越多，VIP等级越高，获得的奖励就越多。",
    "Accumulated Bet Value":"累积投注价值",
    "Cumulative deposit amount":"累计存款金额",
    "Place a bet on an original or LIVE game and the CASH BACK mechanism will automatically calculate the payback value based on your VIP level as you enjoy the game.":"在原创或真人游戏上下注，现金返还机制将根据您享受游戏时的 VIP 等级自动计算回报值。",
    "The cash back mechanism will be settled on your account balance at 00:00 based on your bets placed throughout the day.":"现金返还机制将根据您全天的投注在 00:00 结算到您的账户余额。",
    "The more you play, the higher your cash back, for example your [VIP1] $10,000 cumulative level bet will bring you a $20 cash back bonus. (The return for vip10 is BRL 50)":"玩得越多，返现就越高，例如您的[VIP1] $10,000 累积等级投注将为您带来 $20 现金返还奖金。（vip10 的回报为 50 巴西雷亚尔）",
    "ALL VIP LEVELS":"所有 VIP 级别",
    "Original Games & Slot":"原创游戏和老虎机",
    "CashBack":"返现",
    "Live Casino":"所有 VIP 级别",
    "Join our VIP group Get instant access to more events and bonuses":"加入我们的 VIP 群组，立即获得更多活动和奖金",
    "Join now":"立即加入",
    "Reference Program":"《参考计划》",
    "Overview":"概述",
    "Discount":"折扣",
    "Statistics":"统计数据",
    "Details":"细节",
    "My commission":"我的委托",
    "Recharge record":"充值记录",
    "Team members":"团队成员",
    "Guest Users":"访客用户",
    "Deposited Users":"存款用户",
    "Bonus Today":"今日奖金",
    "Bonus Yesterday":"昨天的奖金",
    "Total gain":"总收益",
    "My account":"我的帐户",
    "This month:":"本月:",
    "AWARDS ISSUED SO FAR": "迄今为止颁发的奖项",
    "Invitation Bonus":"邀请奖金",
    "Number of people who received":"收到的人数",
    "Achievement Reward":"成就奖励",
    "Bet Refund":"投注退款",
    "HOW DOES THE INVITATION BONUS WORK?":"邀请奖金如何运作？",
    "Affiliate deposit refund":"会员押金退款",
    "Each user who makes a deposit can receive at least":"每个充值的用户至少可以收到",
    "by invitation.":"受邀请。",
    "The more people you invite, the greater the invitation bonus corresponding to your level.":"您邀请的人越多，对应您等级的邀请奖金就越高。",
    "SPECIAL OFFER":"特别优惠",
    "First 2 months from registration date":"自注册日期起的前 2 个月",
    "RevShare":"收益分享",
    "HOW TO GET COMMISSION ON YOUR BETS":"如何获得投注佣金",
    "Take advantage of the amazing 29bet affiliate program bonuses!":"利用惊人的 29bet 联盟计划奖金！",
    "Have you ever imagined earning incredible bonuses simply by inviting your friends to join the 29bet betting platform? Well now this is possible! We are pleased to introduce our unique guest user bonus chart, where the more depositor guests you bring, the bigger your bonus!":"您有没有想过仅仅通过邀请您的朋友加入 29bet 投注平台即可赚取令人难以置信的奖金？现在这是可能的！我们很高兴推出我们独特的访客用户奖金图表，您带来的存款客人越多，您的奖金就越大！",
    "Let's take off together towards big bonuses and unlimited fun at 29bet!":"让我们一起向 29bet 的巨额奖金和无限乐趣出发！",
    "What are you waiting for?":"你还在等什么？",
    "Don't waste time, start inviting your friends to join the 29bet family right now.":"不要浪费时间，现在就开始邀请您的朋友加入 29bet 大家庭。",
    "The more depositor guests you bring, the more fun and benefits you will receive!":"Quanto mais convidados depositantes você trouxer, maior será a diversão e os benefícios que você receberá!",
    "This will be your long-term income and you will receive a different percentage of commission <br> each time a player you invite places a bet.":"您带来的存款客人越多，您将获得的乐趣和福利就越多！",
    "Amount to be earned at the end of the month:":"月底应赚取的金额：",
    "Number of guests:":"客人人数：",
    "Bonus rules: All players invited by the 'recommender' will receive a platform advantage bonus proportional to each bet.":"奖金规则：所有被‘推荐人’邀请的玩家，都将获得与每次投注成比例的平台优势奖金。",
    "The 3-level ratio is as follows.":"3级比例如下。",
    "Level 1: Get a 0.5% platform advantage":"Level 1: 获得 0.5% 的平台优势",
    "Level 2: Get a 0.2% platform advantage":"Level 2: 获得 0.2% 的平台优势",
    "Level 3: Get a 0.1% platform advantage":"Level 3: 获得 0.1% 平台优势",
    "Are you a blogger with a large audience and large following? We offer you a partnership program with a special referral bonus. <br><br> Contact our manager to discuss terms":"您是拥有大量受众和追随者的博主吗？我们为您提供带有特别推荐奖金的合作伙伴计划。<br><br>联系我们的经理讨论条款”",
    "Important: Only users who have passed the requirements and been approved by their manager can participate in the program.":"重要提示：只有通过要求并获得经理批准的用户才能参与该计划。",
    "Daily invites to challenge bonuses":"每日邀请挑战奖金",
    "Achievement rewards reset at 00:00 every day and are <br>claimable every day. The more depositors you invite, the bigger your bonus up to 3000":"成就奖励每天 00:00 重置，<br>每天都可以领取。您邀请的存款人越多，您的奖金就越大，最高可达 3000",
    "Claimed Reward":"已领取奖励",
    "Claim Reward":"领取奖励",
    "Not Available":"不可用",
    "bet refund":"投注退款",
    "deposit refund":"押金退款",
    "Deposit Refund":"押金退款",
    "achievement reward":"成就奖励",
    "today's profit":"今日利润",
    "Your profits will consist of two parts, namely 【bonus of invitation】 【betting commission】<br><br> betting commission <br>This will be your main source of income, you will receive a commissionin different proportions whenever you invite a player to bet <br><br> invitation bonus <br> You will receive at least one cash bonus of <span> R$18.00</span> for the first deposit made by your users guests. <br><br> achievement reward <br> When you invite enough users who have made deposits, you can unlock the【conquest rewards correspondents":"您的利润将由两部分组成，即【邀请奖金】【投注佣金】<br><br>投注佣金<br>这将是您的主要收入来源，每当您邀请玩家投注时您都会收到不同比例的佣金<br><br>邀请奖金<br>您的用户客人首次存款将获得至少一笔<span>R$18.00</span>现金奖金。<br><br>成就奖励<br>当您邀请足够多的用户存款后，即可解锁【征服奖励通讯员】",
    "deposit user":"存款用户",
    "last 7 days":"过去 7 天",
    "Today":"今天",
    "Yesterday":"昨天",
    "Within a month":"一个月内",
    "Within the year":"年内",
    "All":"全部",
    "Recharge":"充值",
    "Transfer Balance":"转账余额",
    "Claim promotion":"索赔促销",
    "Transaction ID":"交易 ID",
    "Description":"描述",
    "Before balance":"平衡之前",
    "Value":"价值",
    "New balance sheet":"新资产负债表",
    "Transaction Date":"交易日期",
    "Reference Code":"参考代码",
    "Username":"用户名",
    "Name":"名称",
    "Registered Date":"注册日期",
    "Last login time":"上次登录时间",
    "Game type":"游戏类型",
    "Transfer Commission":"转让委员会",
    "Status":"状态",
    "Record time":"录音时间",
    "You won!!":"你赢了!!",
    "You lost!!":"你输了!!",
    "CANCEL":"取消",
    "TO CLEAN":"清洁",
    "in some":"在某些",
    "TO PLAY":"玩",
    "Player":"玩家",
    "Bet Sports Betting":"投注体育博彩",
    "You won't want to miss our news! We are preparing an amazing new sports structure that will help you earn even more money. Keep an eye out so you don't miss this opportunity!":"您不会想错过我们的消息！我们正在准备一个令人惊叹的新体育结构，它将帮助您赚更多的钱。请密切关注，这样您就不会错过这个机会！",
    "Shortly..":"不久..",
    "Discount coupons</span> <br> on all sports":"所有运动项目的折扣优惠券</span> <br>",
    "Number of stones":"石头数量",
    "Multiplier":"乘数",
    "General provisions and terms":"一般规定和条款",
    "This document is a contract for the use of the Service":"本文件是服务使用合同",
    "The following are the terms and conditions for using the Service. Please read them carefully.":"以下是使用本服务的条款和条件。请仔细阅读。",
    "The service can be used by people over the age of 18.":"该服务可供 18 岁以上的人使用。",
    "Service":"服务",
    "online game owned by the organizer and located at the address on the Internet":"在线游戏归组织者所有，位于互联网上的地址",
    "The organizer provides services for organizing entertainment, leisure and recreation.":"组织者提供组织娱乐、休闲和娱乐的服务。",
    "Online game organizers":"在线游戏组织者",
    "no one is obligated to spend their leisure time on the Service.":"没有人有义务将闲暇时间花在服务上。",
    "Account, password, security":"帐户、密码、安全",
    "To open an Account, the user must log in through the social network Vkontakte or via e-mail.":"要开设帐户，用户必须通过社交网络 Vkontakte 或通过电子邮件登录。",
    "The User is fully responsible for the storage of his confidential information, for the loss of access to his Account.":"用户对其机密信息的存储以及无法访问其帐户负全部责任。",
    "The user is fully responsible for any actions taken by him.":"用户对其采取的任何行为负全部责任。",
    "The Service is not responsible for actions committed by the User in relation to third parties.":"服务不对用户对第三方实施的行为负责。",
    "The User undertakes to inform the Service of any unauthorized use of his Account.":"用户承诺将任何未经授权使用其帐户的情况通知本服务。",
    "The Service reserves the right to block or change the User's account at any time due to violation of the rules for using the Service or the law.":"服务保留因违反使用服务规则或法律而随时阻止或更改用户帐户的权利。",
    "Attempts of unauthorized access, attempts to harm the Service are unacceptable.":"未经授权的访问尝试、损害服务的尝试都是不可接受的。",
    "When adding any information to the site, insults, extortion, slander, bluff, messages containing malicious information (including viruses, trojans, worms, etc.), as well as information that can harm third parties, are prohibited.":"在向网站添加任何信息时，禁止侮辱、勒索、诽谤、虚张声势、包含恶意信息（包括病毒、木马、蠕虫等）的消息，以及可能伤害第三方的信息。",
    "It is forbidden to use and disseminate information about bugs and errors in the operation of the Service, which allow: dishonestly receive a balance to the account, gain an advantage over other users of the Service.":"禁止使用和传播有关服务运行中的错误和错误的信息，这些错误和错误会导致：不诚实地获得帐户余额，获得比服务的其他用户更高的优势。",
    "It is forbidden to publish falsified data.":"禁止发布伪造数据。",
    "You may not transmit any material that may infringe the intellectual property of third parties.":"您不得传输任何可能侵犯第三方知识产权的材料。",
    "False publication of information in order to obtain unauthorized access to information or data of third parties is prohibited.":"禁止虚假发布信息以获取未经授权的第三方信息或数据。",
    "The publication of information of a religious and political nature is prohibited.":"禁止发布宗教和政治性质的信息。",
    "It is forbidden to insult, call names, question the professional qualifications and integrity of individuals and legal entities, including Users of the Service and the Administration of the Service.":"禁止侮辱、辱骂、质疑个人和法人的专业资格和诚信，包括服务的用户和服务的管理人员",
    "It is forbidden to choose avatars containing scenes of violence, threats, foul language, debauchery (pornography), discrimination in any form, commercial advertising and advertising texts.":"禁止选择含有暴力、威胁、粗言秽语、放荡（色情）、任何形式的歧视场景、商业广告和广告文字的头像。",
    "Responsibility of the parties":"各方的责任",
    "By replenishing the balance on the site with any payment systems, you take full responsibility for your actions. The service does not force or insist on doing any actions.":"通过使用任何支付系统补充网站上的余额，您对自己的行为承担全部责任。该服务不会强迫或坚持执行任何操作。",
    "By spending funds from your balance in any way, you accept full responsibility for your actions.":"通过以任何方式使用您余额中的资金，您就对自己的行为承担全部责任。",
    "The service does not encourage or motivate you to increase your funds.":"该服务不会鼓励或激励您增加资金。",
    "The service does not give a 100% guarantee that it will give you the opportunity to increase your balance.":"该服务不能 100% 保证为您提供增加余额的机会。",
    "The Service does not in any way oblige or force you to perform certain actions. All actions performed by you in the Service are carried out solely under your responsibility.":"服务不会以任何方式强制或强迫您执行某些操作。您在服务中执行的所有操作均由您自行负责。",
    "Acceptance of the terms of the agreement (acceptance of the offer)":"接受协议条款（接受要约）",
    "By using and/or accessing any portion of the Service, you agree to accept and be bound by the terms of this Agreement and you accordingly agree to use the means of electronic communication to enter into contracts, and you also waive any applicable rights or claims that require a handwritten signature, to the extent permitted by any applicable law.":"通过使用和/或访问服务的任何部分，您同意接受本协议的条款并受其约束，因此您同意使用电子通信方式签订合同，并且在任何适用法律允许的范围内，您还放弃需要手写签名的任何适用权利或索赔。",
    "If you do not agree to accept and continue to follow the terms of this Agreement, please do not register an account and / or stop using your account. Your continued use of the Service will be deemed your acceptance of the terms of this Agreement.":"如果您不同意接受并继续遵守本协议条款，请不要注册账户和/或停止使用您的账户。您继续使用本服务将被视为您接受本协议条款。",
    "Rights":"权利",
    "The exclusive right to the Service belongs to the Service.":"服务的专有权属于服务。",
    "All rights to the materials presented on our website belong to the Rightholders.":"我们网站上提供的材料的所有权利均属于权利持有人。",
    "Min":"敏。",
    "To play":"玩",
    "Play history":"播放历史",
    "Account registration":"账户注册",
    "Transactions":"交易",
    "Settings":"配置",
    "Select a category":"选择一个类别",
    "News":"新闻",
    "Discounts":"折扣",
    "Coupons":"优惠券",
    "Center of":"中心",
    "promotions":"促销",
    "Exclusive VIP Bonus":"独家 VIP 奖金",
    "To give back to all 29bet users, the VIP reward mechanism is now open. As long as you can meet the requirements, you can receive generous bonuses!":"为了回馈所有29bet用户，现开放VIP奖励机制，只要满足要求，即可获得丰厚奖金！",
    "Come get 100% bonus":"来获得 100% 奖金",
    "KNOW MORE":"了解更多",
    "What information is collected":"收集哪些信息",
    "IP address, browser type data;":"IP 地址，浏览器类型数据；",
    "add-ons, request time, etc.":"附加组件、请求时间等",
    "How the information is used":"Como a informação é usada",
    "The information provided by the user is used to contact him, including for sending notifications.":"如何使用信息",
    "Personal data management":"「个人资料管理」",
    "Personal data is available for viewing, modification and deletion in the user's personal account.":"个人数据可在用户的个人账户中查看、修改和删除。",
    "In order to prevent accidental deletion or data corruption, information is stored in backup copies for 7 days and can be restored at the request of the user.":"为了防止意外删除或数据损坏，信息将在备份副本中存储 7 天，并且可以根据用户的请求进行恢复。",
    "Providing data to third parties":"向第三方提供数据",
    "Users' personal data may be transferred to persons not associated with this site, if necessary:":"如有必要，用户的个人数据可能会转移给与本网站无关的人员：",
    "to comply with the law, regulatory legal act, execution of a court decision;":"遵守法律、监管法律行为、执行法院判决；",
    "to detect or prevent fraud;":"检测或防止欺诈；",
    "to eliminate technical malfunctions in the operation of the site;":"消除网站运行中的技术故障；",
    "to provide information based on the request of authorized state bodies.":"根据授权国家机构的要求提供信息。",
    "In the event of a sale of this site, users must be notified of this no later than 10 days before the transaction.":"如果出售本网站，必须在交易前至少 10 天通知用户。",
    "The site administration takes all measures to protect user data from unauthorized access, in particular:":"网站管理部门采取一切措施保护用户数据免遭未经授权的访问，特别是：",
    "encryption of archival copies of the resource;":"资源档案副本的加密；",
    "regular checks for the presence of malicious codes;":"定期检查是否存在恶意代码；",
    "using a virtual dedicated server to host the site.":"使用虚拟专用服务器来托管站点。",
    "Changes":"变化",
    "Privacy policy updates are posted on this page.":"隐私政策更新已发布在此页面上。",
    "Privacy Policy":"隐私政策",
    "Information about the game":"有关游戏的信息",
    "Fair game":"公平游戏",
    "See More":"查看更多",
    "Turn on sound":"打开声音",
    "Pick a number":"选择一个数字",
    "Difficulty":"难度",
    "LOW":"低",
    "MEDIUM":"中",
    "HIGH":"高",
    "To change":"改变",
    "Stop in victory":"胜利停止",
    "DIAMONDS":"钻石",
    "BOMBAS":"泵",
    "Game information":"游戏信息",
    "Fast game":"快速游戏",
    "Fair play":"公平竞赛",
    "Turn off the sound":"关闭声音",
    "You lost":"你输了",
    "Choose from 1 to 10 spaces to see the odds!":"选择 1 到 10 个空格来查看赔率！",
    "To clean":"清洁",
    "ACE BEING THE LOWEST":"ACE是最低的",
    "THE KING BE THE GREATEST":"国王是最伟大的",
    "Jump":"跳跃",
    "COEFFICIENT":"系数",
    "Below or equal":"低于或等于",
    "Above or equal":"高于或等于",
    "Quest available<br><small>To participate in the quest, you must purchase attempts</small>":"任务可用<br><small>要参与任务，您必须购买尝试次数</small>",
    "Go to page":"转到页面",
    "Have questions?":"有疑问吗？",
    "VK Support":"VK 支持",
    "Average response time":"平均响应时间",
    "15 minutos":"15 分钟",
    "Email support":"电子邮件支持",
    "5 o'clock":"5 点",
    "Common questions":"常见问题",
    "games with money withdrawal. The site offers 13 games with exciting mechanics and high winning odds.":"可提款的游戏。该网站提供 13 种具有令人兴奋的机制和高获胜赔率的游戏。",
    "Go to the page of any game, click on the button with the icon":"转到任何游戏的页面，单击带有 图标的按钮",
    "Demo mode is activated when the user is not authorized on the site. You can also activate a demo account by clicking on the icon')}} <i class='fad fa-coins game_info-icon_info'></i> {{__('near the balance in the upper right corner of the site. get hurt. In this mode, money is not debited or credited, giving you the opportunity to try to play all the games without fear for your balance.":"当用户未在网站上获得授权时，将激活演示模式。您还可以通过单击 图标来激活演示帐户')}} <i class='fad fa-coins game_info-icon_info'></i> {{__('靠近网站右上角的余额。受到伤害。在此模式下，钱不会被借记或贷记，让您有机会尝试玩所有游戏，而不必担心余额问题。",
    "Method 1":"方法1",
    "Method 2":"方法2",
    "Method 3":"方法3",
    "Method 4":"方法4",
    "Method 5":"方法5",
    "Method 6":"方法 6",
    "Register on the site using the referral link and get a welcome bonus.":"使用推荐链接在网站上注册并获得欢迎奖金。",
    "Raise your level and get one-time promotion bonuses, as well as increased permanent bonuses.":"提高你的等级并获得一次性晋升奖金，以及增加的永久奖金。",
    "Answer quizzes, complete tasks and invite referrals using your individual link.":"使用您的个人链接回答测验、完成任务并邀请推荐。",
    "Chat, help other players and get a bonus from the administration at random times.":"聊天、帮助其他玩家并随机从管理处获得奖金。",
    "Unmute":"取消静音",
    "Previous Results":"以前的结果",
    "Color":"颜色",
    "Total Gain:":"总增益:",
    "Selected color:":"选择的颜色:",
    "Number of games":"「游戏数量」",
    "Minus":"减",
    "Chance":"机会",
    "SCROLL DOWN":"向下滚动",
    "Chance to win":"获胜机会",
    "ROLL HIGH":"有机会获胜",
    "Withdraw IN":"提现",
    "Red":"红色",
    "Black":"黑色",
    "Would you like insurance?":"您想要保险吗？",
    "It allows you to insure against a possible dealer hand with blackjack, insurance costs half of your bet.":"它可以让您为可能的庄家手牌提供二十一点保险，保险费用为您下注的一半。",
    "To accept":"接受",
    "Refuse":"拒绝",
    "Take more":"采取更多",
    "To stop":"停止",
    "Double":"双",
    "Confirmation of your Email":"确认您的电子邮件",
    "By accessing the site, I confirm that I am 18 years of age and that I have read the":"通过访问该网站，我确认我已年满 18 岁，并且我已阅读以下内容",
    "terms of service":"服务条款",
    "Complete Registration:":"完成注册:",
    "Invitation Code":"邀请码",
    "You are using an Invitation Code":"您正在使用邀请码",
    "100% First Time Reload Bonus":"100% 首次充值奖励",
    "Copy the Pix code below and paste it into your payment app to checkout.":"复制下面的 Pix 代码并将其粘贴到您的支付应用程序中进行结帐。",
    "Click To Redirect to Checkout":"点击重定向至结帐",
    "Minimum withdrawal request:":"最低提款要求:",
    "Payment time: from 5 minutes to 24 hours.":"付款时间：5 分钟到 24 小时。",
    "Please open your payment app and scan the QR code below to pay.":"请打开您的支付应用程序并扫描下面的二维码进行支付。",
    "Do you want to proceed?":"您想继续吗？",
    "TURNED":"转向",
    "IT WON!":"它赢了！",
    "*Roulette can only be spun if you have <b>WITH 0.00 BALANCE</b> in your account":"*仅当您的帐户中有 <b>WITH 0.00 BALANCE</b> 时才能旋转轮盘",
    "active referrals":"主动推荐",
    "twist":"捻",
    "Promo codes":"促销代码",
    "Rain/Snow":"雨雪",
    "To get caught in the rain, you need to top up your account with 30 coins or more in the last 24 hours.":"要淋雨，您需要在过去 24 小时内为您的帐户充值 30 个硬币或更多。",
    "Content":"内容",
    "is the leading diversified online casino and one of the largest gambling companies in the world.":"是领先的多元化在线赌场，也是世界上最大的赌博公司之一。",
    "29 Bet":"29 Bet",
    "Modifications":"修改",
    "To go back":"回去",
    "Agent balance":"代理余额",
    "Promotion code":"促销代码",
    "Enter your promo code and get cool Bonus at 29Bet.":"输入您的促销代码并在 29Bet 获得炫酷奖金。",
    "Redeem code":"兑换码",
    "Withdrawal password":"提现密码",
    "Transfer to insurance":"转移到保险",
    "Withdrawal request error, answer all required information":"提款请求错误，请回答所有必填信息",
    "Deposit successfully made!":"存款成功！",
    "Transfer member balance":"转移会员余额",
    "Withdraw":"提取",
    "Must contain at least 8 characters: a combination of letters and characters":"必须包含至少 8 个字符：字母和字符的组合",
    "Balance":"平衡",
    "TOTAL PROFIT":"收益",
    "BETS":"赌注",
    "EARNINGS":"收益",
    "LOSSES":"损失",
    "TOTAL PROFIT":"总利润",
    "Password withdrawn":"密码已撤回",
    "Login password": "登录密码",
    "Change Password": "更改密码",
    "Max":"最大限度",
    "Play":"玩",
    "Logout":"登出",
    "Official Site - Casino and Sports Betting":"官方网站 - 赌场和体育博彩",
    "Official website ⚡ Play 2x. We accept all commissions, a bonus upon registration. ⭐ We will make payments within 24 hours for any payment system":"官方网站 ⚡ 玩 2 次。 我们接受所有佣金，注册后可获得奖金。 ⭐ 对于任何支付系统，我们都会在 24 小时内付款。",
    "Claim Bonus":"领取奖金",
    "Promotional code":"科迪戈促销",
    "Bonus":"奖金",
    "BET AND WIN NOW!":"立即投注并获胜！",
    "The Online Casino That Offers The Best Gambling Experience Today!":"当今提供最佳赌博体验的在线赌场！",
    "Enter":"进入",
    "English": "英语",
    "Chinese": "中国人",
    "Portuguese": "葡萄牙语",
    "Welcome to our FAQ Center, where we are here to answer all your questions. Our team has carefully selected responses to ensure your concerns are addressed promptly. comprehensive way.":"欢迎来到我们的常见问题解答中心，我们在这里回答您的所有问题。我们的团队精心挑选了回复，以确保您的疑虑得到及时、全面的解决。",
    "Which games are available on the 29BET platform?":"29BET 平台上有哪些游戏？",
    "How can I make deposits to my 29bet account?":"“29BET 平台上有哪些游戏？",
    "What is the process for withdrawing my winnings?":"我如何向我的 29bet 账户提款？",
    "How can I ensure the security of my personal information?":"如何确保我的个人信息安全？",
    "Is there a loyalty program on the platform?":"平台上有忠诚度计划吗？",
    "How can I contact customer support?":"我如何联系客户支持？",
    "What steps are taken to ensure responsible gaming?":"“采取哪些措施来确保负责任的博彩？",
    "How long does it take to process a withdrawal?":"处理提款需要多长时间？",
    "Is the 29bet platform licensed?":"29bet平台有授权吗？",
    "How can I track my gaming activities?":"我如何追踪我的游戏活动？",
    "What games are available on the 29bet platform?":"29bet 平台上有哪些游戏？",
    "About the site":"「关于网站」",
    "There is not a single game on our site with a 100% chance of winning. Even 99.9% is a 1 in 1,000 chance of you losing. For example, in the Ladders game, when you throw at a rock, there is a 1 in 20 (5%) chance that you will lose. Therefore, when playing on our website you can win or lose. We do not interfere in the gameplay in any way, so it all depends on your luck. We cannot in any way replace the result of your game, therefore on your part there is a line called the Client hash. Initially, the Client hash is generated automatically, but you can always change it and specify any characters in it. To check the result of your games, click on any of your games from the history and in the window that appears below you will see the Server hash field. To check the game result - you need to go to the Fair game page, enter the server hash - and you will see the game result. We advise you to play more carefully. Develop your own betting styles and play accordingly. Don't flirt, know how to stop right away and withdraw money. The game is designed to entertain. Remember that you are risking money when betting. Don't spend more than you can afford to lose.":"我们网站上没有一款游戏是 100% 获胜的。即使是 99.9%，你也有千分之一的机会输掉比赛。例如，在梯子游戏中，当你扔一块石头时，就会出现 1 您有 20 (5%) 的几率会输。因此，在我们的网站上玩游戏时，您可能会赢或输。我们不会以任何方式干预游戏，所以这完全取决于您的运气。我们无法以任何方式替代 游戏的结果，因此对您而言，有一行称为客户端哈希。最初，客户端哈希是自动生成的，但您可以随时更改它并指定其中的任何字符。要检查游戏的结果，请单击 在历史记录中的任何游戏上，在下面出现的窗口中，您将看到服务器哈希字段。要检查游戏结果 - 您需要转到公平游戏页面，输入服务器哈希 - 然后您将看到游戏 结果。我们建议您玩得更谨慎。发展自己的投注风格并相应地玩。不要调情，知道如何立即停止并取款。 该游戏旨在娱乐。 请记住，您在投注时是在冒金钱的风险。 不要花费超过你能承受的损失。",
    "Reviews":"「评论」",
    "Reviews are available in our groups on social networks.":"我们的社交网络群组中可以提供评论。",
    "Jobs":"工作",
    "The list of vacancies is available at":"职位空缺列表可在以下位置找到",
    "Please note that it may be empty for a long time - we do not always need new people to join the team.":"请注意，它可能会空很长一段时间——我们并不总是需要新人加入团队。",
    "this page":"这一页",
    "I changed my mind about taking":"我改变主意了",
    "If the output status is In Progress, you can cancel it in":"如果输出状态为进行中，您可以在中取消",
    "in the Conclusions tab in the Status column by clicking on the cancel button.":"在“结论”选项卡的“状态”列中，单击“取消”按钮。",
    "How to play?":"怎么玩？",
    "A window with instructions for the game will open in front of you, then enter the bet":"一个带有游戏说明的窗口将在您面前打开，然后输入赌注",
    "I lost the score":"我输了分数",
    "Vacancies":"职位空缺",
    "29Bet - games with money withdrawal. The site offers 13 games with exciting mechanics and high winning odds.":"29Bet - 提款游戏。 该网站提供 13 款游戏机制令人兴奋且获胜赔率很高。",
    "There is not a single game on our site with a 100% chance of winning. Even 99.9% is a 1 in 1000 chance that you can lose. For example in the game Stairs, when you play on 1 stone, there is a 1 in 20 (5%) chance that you will lose. Therefore, when playing on our site you can either win or lose. We do not interfere in any way with the gameplay, so everything depends only on your luck. We can't change the result of your game in any way, because on your part there is such a line called Client hash. Initially, the Client hash is generated automatically, but you can always change it and specify any characters there. To check the results of your games, click on any of your games in the history and in the window that appears at the bottom you will see the Server Hash field. To check the result of the game, you need to go to the Fair Play page, insert the Server Hash - and you will see the result of the game. We advise you to play more accurately. Develop your own betting styles and play them. Do not flirt, know how to stop in time and withdraw money. Gambling is designed to entertain. Remember that you are risking money when you place bets. Don't spend more than you can afford to lose.":"我们网站上没有一款游戏有 100% 获胜的机会。 即使 99.9% 的概率也只有千分之一。 例如，在“楼梯”游戏中，当您玩 1 块石头时，您有二十分之一 (5%) 的几率会输。 因此，在我们的网站上玩游戏时，您可能会赢，也可能会输。 我们不会以任何方式干扰游戏玩法，因此一切仅取决于您的运气。 我们无法以任何方式改变你的游戏结果，因为对你来说有这样一行称为“客户端哈希”。 最初，客户端哈希是自动生成的，但您始终可以更改它并在其中指定任何字符。 要检查游戏结果，请单击历史记录中的任何游戏，在底部出现的窗口中，您将看到服务器哈希字段。 要查看游戏结果，您需要进入公平竞赛页面，插入服务器哈希 - 然后您将看到游戏结果。 我们建议您玩得更准确。 开发您自己的投注风格并发挥它们。 不调情，懂得及时制止、取款。 赌博是为了娱乐而设计的。 请记住，当您下注时，您是在冒金钱的风险。 不要花费超出您能承受的损失的金额。",
    "If the withdrawal status is In Progress, you can cancel it in":"如果提现状态为进行中，您可以在”中取消提现",
    "A window with instructions for the game will open in front of you, then enter the bet amount and click Play.":"您面前将打开一个包含游戏说明的窗口，然后输入赌注金额并单击“开始”。",
    "Please note that it may remain empty for a long time - we don't always need new people to join the team.":"请注意，它可能会长期空着 - 我们并不总是需要新人加入团队。",
    "in the Conclusions tab in the Status column by clicking the cancel button.​Look up details":"在“状态”列的“结论”选项卡中，单击“取消”按钮。查看详细信息",
    "Please note that it may remain empty for a long time - we don't always need new people to join the team.":"请注意，它可能会长期空着 - 我们并不总是需要新人加入团队。",
    "DOUBTS":"怀疑",
    "Withdrawal Fee: ": "提款费用：",
    "Free monthly withdrawal amount: BRL ": "每月免费提款金额：R$ ",
    "Minimum withdrawal request: BRL ": "最低提款请求：R$ ",
    "Maximum withdrawal request: BRL ": "最大提款请求：R$ ",
    "The withdrawal amount will be replenished every ": "提款金额将每隔 ",
    "Enter the amount (BRL ": "输入金额 (R$ ",
    "months": "月",
    " - BRL ": " - R$ ",
    "Wallets": "钱包",
    "Wallet": "钱包",
    "Deposit Amount": "存款金额",
    "Enter Withdrawal Amount": "输入提款金额",
    "Deposit Bonus": "存款奖金",
    "Amount: ": "数量: ",
    "Registration and Account": "注册及账户",
    "Deposits and Withdrawals": "存款和取款",
    "Games and Promotions": "游戏和促销",
    "Customer support": "客户支持",
    "Bonuses and Promotions": "奖金和促销",
    "Responsible Gaming": "负责任的博彩",
    "Technology and Platform": "技术与平台",
    "Partnerships and Affiliates": "合作伙伴和附属公司",
    "How can I register with 29Bet?": " 我如何注册 29Bet？",
    "What documents are needed to verify my account?": "验证我的帐户需要什么文件？",
    "How do I reset my password?": "如何重置我的密码？",
    "What is the minimum age to register with 29Bet?": "注册 29Bet 的最低年龄是多少？",
    "How long does it take to verify my account?": "验证我的帐户需要多长时间？",
    "What payment methods does 29Bet accept deposits?": "29Bet 接受哪些付款方式存款？",
    "What is the minimum amount to make a withdrawal?": "提款的最低金额是多少？",
    "How long does it take to process a withdrawal?": "处理提款需要多长时间？",
    "Can I cancel a pending withdrawal?": "我可以取消待处理的提款吗？",
    "Are there fees for deposits or withdrawals?": "存款或取款需要付费吗？",
    "Is it safe to provide my payment information?": "提供我的付款信息安全吗？",
    "What types of games are available at 29Bet?": "29Bet 提供哪些类型的游戏？",
    "How can I participate in 29Bet promotions?": "我如何参与 29Bet 促销活动？",
    "What are the wagering requirements for the bonuses?": "奖金的下注要求是什么？",
    "Security and Privacy": "安全和隐私",
    "Can I play live casino games at 29Bet?": "我可以在 29Bet 玩真人娱乐场游戏吗？",
    "How does the 29Bet loyalty program work?": "29Bet 忠诚度计划如何运作？",
    "Is there a limit to how much I can win playing at 29Bet": "在 29Bet 玩游戏时我可以赢取的金额有限制吗？",
    "How does 29Bet protect my personal data?": "29Bet 如何保护我的个人数据？",
    "What is 29Bet´s privacy policy?": "29Bet 的隐私政策是什么？",
    "Are 29Bet games fair?": "29Bet 游戏公平吗？",
    "How to report suspicious activity at 29Bet?": "如何报告 29Bet 的可疑活动？",
    "What measures does 29Bet take against compulsive gambling?": "29Bet 针对强迫性赌博采取了哪些措施？",
    "Can I trust the fairness of casino game results?": "我可以相信赌场游戏结果的公平性吗？",
    "How can I contact 29Bet customer support?": "我如何联系 29Bet 客户支持？",
    "What is the average customer support response time?": "平均客户支持响应时间是多少？",
    "Is 29Bet customer support available in other languages?": "29Bet 客户支持是否提供其他语言版本？",
    "Can I get help if I have a problem with a specific game?": "如果我在特定游戏中遇到问题，可以获得帮助吗？",
    "Is there a Frequently Asked Questions (FAQ) section on the website?": "网站上是否有常见问题 (FAQ) 部分？",
    "Does 29Bet offer support for players with special needs?": "29Bet 是否为有特殊需要的玩家提供支持？",
    "How do 29Bet welcome bonuses work?": "29Bet 欢迎奖金如何运作？",
    "Can I accumulate multiple bonuses at the same time?": "我可以同时累积多项奖金吗？",
    "What are wagering requirements?": "投注要求是什么？",
    "How can I check the status of an active bonus?": "如何查看有效奖金的状态？",
    "What happens if I don´t meet the wagering requirements?": "如果我不符合投注要求会怎样？",
    "Does 29Bet offer loyalty programs?": "29Bet 提供忠诚度计划吗？",
    "How does 29Bet promote responsible gaming?": "29Bet 如何促进负责任的博彩？",
    "What is self-exclusion?": "什么是自我排除？",
    "How can I set deposit limits?": "我如何设置存款限额？",
    "Does 29Bet support players with gambling problems?": "29Bet 是否支持有赌博问题的玩家？",
    "Does 29Bet offer mobile games?": "29Bet 提供手机游戏吗？",
    "Which browsers are supported by 29Bet?": "29Bet 支持哪些浏览器？",
    "Does 29Bet have an affiliate program?": "29Bet 有联盟计划吗？",
    "How can I become a 29Bet affiliate?": "我怎样才能成为 29Bet 会员？",
    "Security and Privacy": "安全和隐私",
    "Is there a limit to how much I can win playing at 29Bet?": "我在 29Bet 玩游戏能赢的金额有限制吗？",
    "To register with 29Bet, click on the “Register” button in the top right corner of the home page and follow the instructions provided.": "要注册 29Bet，请单击主页右上角的“注册”按钮，然后按照提供的说明进行操作。",
    "For account verification, we typically require a valid CPF number and SMS number verification.": "对于帐户验证，我们通常需要有效的 CPF 号码和短信号码验证。",
    "To reset your password, go to your personal center page and click 'Change my password'. Follow the instructions to create a new password": "要重置您的密码，请转到您的个人中心页面并点击“更改我的密码”。按照说明创建新密码",
    "You must be at least 18 years of age to register and play at 29Bet. We will verify your age during the registration process.": "您必须年满 18 岁才能注册并在 29Bet 玩游戏。我们将在注册过程中验证您的年龄。",
    "Typically, the verification process and acceptance at the same time after account registration": "通常，账户注册后同时进行验证和接受",
    "We accept payments through pix. Secure and fast payment, immediate approval": "我们接受通过 pix 付款。支付安全快捷，立即审批",
    "The minimum amount for withdrawals at 29Bet varies according to the chosen payment method. See our terms and conditions for precise details.": "29Bet 提款的最低金额根据所选的付款方式而有所不同。请参阅我们的条款和条件以获取准确的详细信息。",
    "Withdrawal processing time may vary depending on the payment method chosen. It usually takes 1-5 business days.": "提款处理时间可能因所选付款方式而异。通常需要 1-5 个工作日。",
    "Yes, as long as the withdrawal has not yet been processed, you can cancel it by contacting support": "是的，只要提款尚未处理，您就可以联系支持人员取消提款",
    "29Bet does not charge additional fees for deposits or withdrawals, but payment methods may have their own fees.": "29Bet 不收取额外的存款或取款费用，但付款方式可能有自己的费用。",
    "IYes, your payment information is encrypted and kept secure according to the highest industry security standards.": "是的，您的支付信息已根据最高行业安全标准进行加密和安全保存。",
    "We offer a wide selection of games including slots, table games, poker and much more. Check out our games page for the full list.": "我们提供多种游戏选择，包括老虎机、桌面游戏、扑克等等。请查看我们的游戏页面以获取完整列表。",
    "To participate in promotions, simply check our promotions page and follow the specific instructions for each offer.": "要参与促销活动，只需查看我们的促销页面并按照每个优惠的具体说明进行操作即可。",
    "Wagering requirements may vary depending on the promotion. Please see the terms and conditions of each offer for specific details.": "投注要求可能因促销活动而异。请参阅每项优惠的条款和条件以了解具体详情。",
    "Yes, we offer a variety of live casino games where you can play with real dealers in real time.": "是的，我们提供各种真人赌场游戏，您可以与真人荷官实时玩游戏。",
    "Our loyalty program rewards players with points that can be redeemed for bonuses and prizes. The more you play, the more points you accumulate.": "我们的忠诚度计划奖励玩家积分，这些积分可以兑换奖金和奖品。您玩的越多，积累的积分就越多。",
    "There are no hard limits on winnings, but some games may have specific betting limits. Check the game terms for detailed information.": "奖金没有硬性限制，但某些游戏可能有特定的投注限制。检查游戏条款以获取详细信息。",
    "We use advanced encryption to protect your personal information and ensure the security of player data.": "我们使用先进的加密技术来保护您的个人信息并确保玩家数据的安全。",
    "Yes, all of our games undergo rigorous testing to ensure randomness and fairness. We work with trusted casino software providers.": "是的，我们所有的游戏都经过严格的测试，以确保随机性和公平性。我们与值得信赖的赌场软件提供商合作。",
    "If you notice suspicious activity or believe fraud is occurring, please contact our support team immediately to report the issue.": "如果您发现可疑活动或认为发生欺诈，请立即联系我们的支持团队报告问题。",
    "We take the issue of compulsive gambling seriously. We have self-exclusion measures and deposit limits to help protect our players.": "我们严肃对待强迫性赌博的问题。我们有自我排除措施和存款限额来帮助保护我们的玩家。",
    "Yes, all of our games use certified random number generators to ensure fair and unbiased results.": "是的，我们所有的游戏都使用经过认证的随机数生成器，以确保公平和公正的结果。",
    "You can contact our support team 24/7 via live chat, email or phone.": "您可以通过实时聊天、电子邮件或电话联系我们的支持团队 24/7。",
    "We typically respond to inquiries within minutes on live chat and within a few hours via email.": "我们通常会在几分钟内通过实时聊天回复询问，并在几个小时内通过电子邮件回复询问。",
    "Yes, we offer support in multiple languages ​​to meet the needs of our international players.": "是的，我们提供多种语言的支持，以满足国际玩家的需求。",
    "Of course, our support team can help resolve any issues you may encounter with our games.": "当然，我们的支持团队可以帮助解决您在使用我们的游戏时可能遇到的任何问题。",
    "Yes, we have a comprehensive FAQ section on our website that can answer many of the common player questions.": "是的，我们的网站上有一个全面的常见问题解答部分，可以回答许多常见的玩家问题。",
    "We are committed to providing appropriate support for players with special needs. Please contact our support team to discuss how we can help.": "我们致力于为有特殊需要的玩家提供适当的支持。请联系我们的支持团队讨论我们如何提供帮助。",
    "Our welcome bonuses are offered to new players as an incentive. They usually consist of deposit matching and free spins.": "我们向新玩家提供欢迎奖金作为激励。它们通常包括存款匹配和免费旋转。",
    "Generally, bonuses cannot be accumulated. You must complete the wagering requirements for one bonus before claiming another.": "一般来说，奖金不能累积。您必须先满足一项奖金的下注要求，然后才能领取另一项奖金。",
    "Wagering requirements are conditions that you must meet in order to withdraw winnings obtained from a bonus. They vary depending on the promotion.": "下注要求是您必须满足的条件才能提取从奖金中获得的奖金。它们根据促销活动而有所不同。",
    "You can check the status of your bonus on the “bonus” page of the platform.": "您可以在平台的“奖金”页面查看您的奖金状态。",
    "If you do not meet the wagering requirements of a bonus, any winnings associated with it will be forfeited.": "如果您不符合奖金的下注要求，则与之相关的任何奖金都将被没收。",
    "Yes, we have a loyalty program that rewards frequent players with exclusive benefits.": "是的，我们有一个忠诚度计划，为常客提供独家优惠。",
    "We promote responsible gaming by offering self-exclusion tools, deposit limits and resources to help players with problems.": "我们通过提供自我排除工具、存款限额和资源来帮助玩家解决问题，从而促进负责任的游戏。",
    "Self-exclusion is a measure that allows players to temporarily suspend their accounts to prevent excessive gambling.": "自我排除是一种允许玩家暂时暂停其帐户以防止过度赌博的措施。",
    "Yes, we have resources and information available for players with gambling issues. Please contact our support team for assistance.": "是的，我们为有赌博问题的玩家提供资源和信息。请联系我们的支持团队寻求帮助。",
    "Yes, our platform is mobile-friendly, allowing you to play on smartphones and tablets.": "是的，我们的平台适合移动设备，允许您在智能手机和平板电脑上玩。",
    "Our platform is compatible with most modern browsers, including Chrome, Firefox, Safari and Edge.": "我们的平台与大多数现代浏览器兼容，包括 Chrome、Firefox、Safari 和 Edge。",
    "Yes, we have an affiliate program that allows partners to earn commissions by referring players to our platform.": "是的，我们有一个联盟计划，允许合作伙伴通过推荐玩家到我们的平台来赚取佣金。",
    "Para se tornar um afiliado, visite nossa página de afiliados e siga as instruções para se inscrever.": "如需了解相关信息，请访问相关页面，并按照说明进行操作。",
    "Notification": "通知",
    "Profile": "轮廓",
    "System": "系统",
    "See more": "查看更多",
    "Enter Password": "输入密码",
    "Enter the amount you want to transfer": "输入您要转账的金额",
    "Live games":"现场比赛",
    "Slot machine games":"老虎机游戏",
    "Fishing games":"钓鱼游戏",
    "Sport games":"体育游戏",
    "Card games":"纸牌游戏",
    "Lottery games":"彩票游戏",
    "Esports": "电子竞技",
    "No data available in table": "表中没有可用数据",
    "No matching records found": "未找到匹配的记录",
    "Showing": "显示中",
    "to": "到",
    "of": "的",
    "entries": "条目",
    "Search:": "搜索：",
    "First": "第一的",
    "Last": "最后的",
    "Next": "下一个",
    "Previous": "以前的",
    "Showing 0 to 0 of 0 entries": "显示 0 到 0 个条目，共 0 个条目",
    "filtered from": "过滤自",
    "total entries": "总条目数",
    "Game Name": "游戏名称",
    "Game Type": "游戏类型",
    "Amount": "数量",
    "Date Transacted": "交易日期",
    "Click the link below or scan the QR Code there to your payment app to checkout.": "单击下面的链接或扫描您的支付应用程序中的二维码进行结帐。",
    "You can also download the QR Code or Copy the the QR Code to use in payment.": "您还可以下载二维码或复制二维码用于付款。",
    "Download QR Code": "下载二维码",
    "Copy QR Code": "复制二维码",
    "It feels like you are lost in space. Don´t worry, we are here to guide you back on the right path. Click the button below to return to your journey and find out how to win amazing prizes along the way.": "感觉就像你迷失在太空中。别担心，我们会引导您回到正确的道路上。单击下面的按钮返回您的旅程并了解如何一路赢得惊人的奖品。",
    "Return to home": "返回家中",
    "Successfully Request Transfered of Agent Balance": "成功请求转移代理余额",
    "Error transfering the agency balance": "转移代理余额时出错",
    "The amount is greater than the agency balance": "金额大于代理余额",
    "I do not participate in this promotions": "我不参加这些促销活动",
    "Update Conditions": "更新条件",
    "Maximum unit price R$": "最高单价 R$",
    "Withdrawal fee:": "提款费用：",
    "Free withdrawal:": "免费提款：",
    "Withdrawal Privileges": "提款权限",
    "Total Deposits": "存款总额",
    "Total Bets": "总投注额",
    "HOW TO GET THE CASHBACK BONUS": "如何获得现金返还奖金",
    "claimed": "声称",
    "Mark all as read": "标记为已读",
    "Doubts": "疑虑",
    "SPIN": "旋转",
    "BONUS": "奖金",
    "CODE": "代码",
    "CENTER": "中心",
    "OF GAMES": "游戏",
    "Games": "游戏",
    "Username must be 15 characters or fewer.":"用户名不得超过 15 个字符。",
    "Username already exist.":"用户名已存在。",
    "Invalid Email":"无效的电子邮件",
    "Mobile number must be digits only.":"手机号码只能是数字。",
    "Mobile number must be 12 characters or fewer.":"手机号码不得超过 12 个字符。",
    "Mobile number already exist.":"手机号码已存在。",
    "CPF must be numbers only.":"CPF 必须仅为数字。",
    "CPF must be 9 digits or fewer.":"CPF 必须为 9 位或更少。",
    "CPF already exist.":"公积金已经存在。",
    "Full Name":"全名",
    "User Name":"用户名称",
    "Phone":"电话",
    "Password":"密码",
    "Or log in with:":"或者使用以下方式登录：",
    "O campo fullname é obrigatório.":"全名字段是强制性的。",
    "O campo usuário é obrigatório.":"用户字段是强制性的。",
    "O campo email é obrigatório.":"电子邮件字段是必需的。",
    "O campo cpf é obrigatório.":"CPF 字段为必填字段。",
    "O campo telefone é obrigatório.":"电话字段为必填字段。",
    "O campo senha é obrigatório.":"密码字段是强制性的。",
    "O campo email deve ser um endereço de e-mail válido.":"电子邮件字段必须是有效的电子邮件地址。",
    "O campo telefone não pode ser superior a 11 caracteres.":"电话字段不能超过 11 个字符。",
    "O campo cpf não pode ser superior a 10 caracteres.":"cpf 字段不能超过 10 个字符。",
    "O campo usuário não pode ser superior a 15 caracteres.":"用户字段不能超过 15 个字符。",
    "O campo fullname não pode ser superior a 30 caracteres.":"全名字段不能超过 30 个字符。",
    "O campo usuário já está sendo utilizado.":"用户字段已被使用。",
    "O campo telefone já está sendo utilizado.":"电话区已经投入使用了。",
    "O campo cpf já está sendo utilizado.":"cpf 字段已被使用。",
    "O campo email já está sendo utilizado.":"电子邮件字段已被使用。",
    "Finalizar Cadastro":"完成注册",
    "The CPF field is required.":"CPF 字段为必填项。",
    "The telephone field is mandatory.":"电话字段是必填项。",
    "Pescaria":"钓鱼",
    "Invitation code (optional)": "邀请码（可选）"
}
